驅鬼避凶方法

1. 注意身型，健碩既要小心觀察
2. 留意邊個主動提出地點帶風向
3. 查看各區現場消息先出發
4. 叫極唔走死守既由佢
5. 主動搞事/情緒異常失控既多加留意
6. 係blackbloc上畫蛇添足，加標記，可疑物品刻意外露要提防